(突發)世衛：現時情況屬「大流行」

from cable news

push

fake news

WFC

Fake

Coronavirus confirmed as pandemic
Source:

CLS

班黑记又作假新闻

bbc見到

今期流行

屌你老母 香港人三個月前已經知

對上一次係幾時

希望爆勁d,大家一齊死

希望班鬼佬早啲覺醒，做好防疫啦屌

有邊個唔知

其實佢宣佈左有咩特別？係咪宣佈左進入之後就有啲咩特定政策要做？

Now the WHO has declared covid-19 a pandemic, what will it mean for the way the outbreak is treated and prepared for?

The WHO has stressed that using the word “pandemic” does not signal a change in its advice. It is still urging countries to “detect, test, treat, isolate, trace and mobilise their people”.
Dr Nathalie MacDermott, National Institute for Health Research academic clinical lecturer King’s College London, says: “The change of term does not alter anything practically as the world has been advised for the last few weeks to prepare for a potential pandemic, which has hopefully been taken seriously by all countries.

係無架